佐為 你同我出黎！！我唔捉棋啦 再唔出黎

小光

應該全部比哂佐為捉 全部都比佐為捉呀

見到花師奶個樣

有聲！

我自己捉來做咩野，應該全部比哂佐為捉，全部都比佐為捉呀。

自私精 佐為

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀小計呀呀呀！！！！
嗄嗄嗄嗄嗄嗄多惠！！！！！！

屌有聲既